岑子杰遇襲分析

點解兩次都要係遊行前幾日?唔想佢出嚟?如果係就應該係最接近遊行嘅日子，咁佢先出唔到嚟，現在有3，4日比佢休息後出嚟，咁其實即係唔係想佢唔出嚟喇?咁原因只有一個，就係想激發更多人出嚟，令人嘅憤怒無限延續甚至加大。究竟咩人要咁做?目的係咩?

又出黎帶風向

帶風向想人出黎？咁帶黎做乜
你話帶風向唔想人出就奇怪姐

所以政治嘅嘢黑暗到佢自己先知想點

分析都係帶風向風向撚痴左線

拉

終於明白 襲擊子杰【真正目的】

就係話樓主出黎帶風向，令人覺得係苦肉計唔撚關港共事